# Правильные popup'ы

В этом проекте вы найдёте изящный пример реализации popup'а на чистом HTML+CSS путем использования тегов `details` и `summary`. Такое решение, к примеру, использует у себя GitHub. В рамках этой задачи мы подготовили для вас упрощенную реализацию подобного popup'а. Вы можете считать, что:

- попап всегда имеет тег `details` с классом `dialog`
- внутри попапа всегда присутствует тег `summary`
- внутри попапа всегда присутствует элемент с `[role=document]` (тело попапа)
- мы никогда не будем пытаться открыть попап из попапа :)

Для полноценной работы попапа не хватает немного JS. Собственно ваша задача - этот самый JS написать.
Итак, что должен уметь ваш проект:

- если на странице открыт popup, то его можно закрыть кнопкой Esc
- первый элемент в теле попапа, который может получить фокус этот фокус получает
- перемещаясь клавиатурой по попапу (`Tab` / `Shift+Tab`) мы не можем выйти за пределы попапа
